% das Papierformat zuerst
%\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

% deutsche Silbentrennung
%\usepackage[ngerman]{babel}

% wegen deutschen Umlauten
%\usepackage[ansinew]{inputenc}

% hier beginnt das Dokument
%\begin{document}


\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\Large{Hochschule eintragen}\\
\end{center}


\begin{center}
\Large{Fachbereich eintragen}
\end{center}
\begin{verbatim}





\end{verbatim}
\begin{center}
\textbf{\LARGE{Diplomarbeit}}
\end{center}
\begin{verbatim}


\end{verbatim}
\begin{center}
\textbf{im - Studiengang eintragen -}
\end{center}
\begin{verbatim}
















\end{verbatim}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{lll}
\textbf{Thema:} & & Thema Zeile 1 --\\
& & Thema Zeile 2\\
& & \\
& & \\
& & \\
\textbf{eingereicht von:} & & Vorname Nachname \flq{}email@domain.de\frq{}\\
& & \\
& & \\
\textbf{eingereicht am:} & & TT. Monat JJJJ\\
& & \\
& & \\
\textbf{Betreuer:} & & Herr Prof. Dr. J. A. Müller
\end{tabular}
\end{flushleft}

% das ist wohl jetzt das Ende des Dokumentes
%\end{document}
